點解香港冇冰壺玩？

玩wii sports 既年代已經覺得好好玩
想問下香港有冇呢樣運動玩其實
又可唔可以代表香港下年玩冬奧

毒品嗰隻就有人玩

下屆

香港可以用尿壺玩

去澳牛做 日日有得你玩

今日霍狗胡文新出嚟話喺啓德起冰館搞呢啲冰上運動培訓喎

係？

機會到啦～～

認真冰壺貴撚到仆街 有你都玩唔起啦清

幫阿媽抹地嗰陣已經當自己玩左了

大把人係溜冰場玩冰曲，貴得幾多？

一個冰壺成皮野wor 仲要每次比賽一定要用十幾個 冰壺仲要場地要求高極多 自己search下啦

香港好似冇咩冰壺協會？？

一個stone 夠你買齊一隊冰球隊嘅裝啊

hi 榮華

你有錢買幾十舊stone 咪得，你有冇

你賣臘腸條數都不止啦

玩bandy好過

粗玩使唔使用最靚呀？淘寶搵廠整啦

所以點解香港運動冇人睇得起🤣🤣🤣多謝椰子你講咗你自己同香港人想法出嚟🤣🤣🤣

不嬲會係屋企帶埋D壺去溜冰場玩

冰壺一定要用蘇格蘭某個小島嘅大理石做 唔係會擋唔住低溫裂 你個似你呢d窮撚咩都淘寶咩 仲未計場地嘅冰同一般唔同

邱議助話粗玩咋嘛，駛撚用啲咁靚嘅冰面咩，求其淋濕凍房塊地整到佢結冰咪算囉🤣🤣🤣

去茶樓有尿壺玩

淘寶冰壺屌你

aia有沙壺玩 玩到燥左

又啱喎 街場踢波都唔係用比賽波啦

可以玩地壺球

裝滿對面隊既尿來玩

有一滴漏出來 都要即時奶走佢

地壺冇奧運麻
不過冰壺有

比利細個無錢買鞋學乜人踢波，香港無草場咁我細個都唔好落街場跟隊啦，買隊衫唔係落場版唔畀落場。

窮就咪撚學人踢波啦柒頭

揸支地拖去捽

偷換概念

AIA有得玩

覺唔覺比利細個踢汽水罐係侮辱緊足球？一D都唔認真。

覺唔覺玩氣槍果班人好戇鳩？香港都有槍會可以考槍牌燒真槍。

原來所謂議助都係弱智仔 自己唔明冰壺係咩嚟就9up🤣🤣🤣

人地之後踢職業波又係唔撚係用汽水罐練波啊on9仔

其實真係搞到嘅我覺得專注冰壺好好多，起碼身體質素唔會係實力嘅大差野，不過呢連一啲議員助理都覺得係玩玩下就得嘅，搞嚟把撚咩

廟街有好多

你依D就偷換概念啦，我有話過職業用次貨咩？一開始就係討論緊點解香港無冰壺玩，你就話玩冰壺一定要用正裝，邊個戇鳩D？

hk有地壼嘅協會
玩過一次 鋪嗰塊墊要鋪好平
同埋俾個壼撞到都有D痛

你推廣都無撚有人玩咩，好似馬術咁圍內打飛機？起我底就代表有道理？收皮啦。

如果係咁嘅你不如講話用番皂玩算啦，又講香港溜冰場又盛咁撚樣，自己再睇下點解一個stone 咁撚貴啦。你logic 同「滑雪咋嘛？駛乜用滑雪板啫？求其兩條木喺大帽山滑若去算啦」；「其實滾軸溜冰同溜冰有咩分別啫？平時用滾軸溜冰玩花式溜冰咪算囉！」有咩分別啊？不過對於你呢啲冰球冰曲都唔識分嘅人嚟講，講呢啲喎🤣🤣🤣

原來你連咩叫起底都唔識分，唔怪得咁弱智嘅嘢都講得出

屌你老母啦 冰壺塊冰地唔係平架 睇電視就平 係一粒粒冰係上面 所以要刷走佢嚟玩 點做平民版呀 無知撚屌

吸毒用既冰壺就大把

繼續撐囉，依家港隊練波都係用彷真草場咋，咁唔認真係咪應該執柒左佢呀？你識一個stone咁撚貴咪對住佢打飛機打成世囉，巧威威呀，成班死港豬少少錢都俾唔起玩乜鳩冰壺？我幾認真識上網search架，落場玩就太貴不了。

見d鬼佬拎住杯酒同FD入場睇其實幾chill

候選港隊隊員一定係碧瑤班洗地呀姐

因為

好心你就深潛啦

嗰陣有套戲講牙買加雪橇隊都係裝啲碌衝落山練

香港o既話 地壺就有樓主有興趣可以聽日去紅磡睇下

香港冰壺學院有搞活動

次次都玩到好high

香港政府如果有心搞嘅話區區一皮野一個壺根本完全唔係問題

係啲大白象入面跌1千萬出黎已經夠買一千個壺

問題係無冰場

呢套
咁你又無錯
人地練到奧運ge水平都係用其他非正式方法練
（佢垛好似係浴缸度模擬玩雪橇 ）

所以由淘寶入手起家唔係唔尊重運動

有link?
定巴打玩開

其實練完要點先代表到參加奧運

去唔到亞洲頂級都唔使講啦下話

唔好玩地壺 垃圾黎
同冰壺差太遠

冰壺加拿大玩過幾次
係好好玩不過好貴 又要地方大先玩到
香港淨係場地都無咩可能有人搞

desktop 版

仲有渡假營版

呢項垃圾項目究竟練到d乜

依D就有point可以討論啦

潛你老母呀弱智仔

眼界 集中力 空間感 力量控制 團隊合作
你咁講嗰啲咩草地滾球硬地滾球全部執柒咗佢啦

打機都得啦禁

係又一城溜冰場見過有

係 所以足球籃球都可以執柒咗佢

Sor 唔小心㩒左正評 請原諒我

係？ 係咪用大理石先，唔係唔計。

你唔好高估佢啦

觀塘間波room 有，雖然唔係冰

呢樣已經算係最唔用地方，室內裝冰地板就得

溜冰場一定唔係專業冰壺場，業餘玩下ok,專業訓練一定要獨立track

冰面每次玩完都要平整返，個冰面水平係有一個standard的

同埋擦地係整融d 冰改個friction去令個壺轉向，一team 4 人，一個放壺兩個刷地一個做commander係track 尾睇壺嘅方向俾指示點刷地，4人team輪流轉post

仲要計打走人地個壺自己d壺留返係圈內，個難度其實幾高下，居然有人覺得呢個運動無聊低能

條track維修保養唔平架

冰壺根本就冇可能係平民運動一句講完 要大理石嘅原因唔係要高級 係因為得佢抵到個低溫

有場地都係租track連壺啦，點會自己買

租都收你唔平啦 佢一個都成皮 佢要幾多先回本

居然無人講係數碼世界入面玩過

唔講真係唔知 又學到嘢

所以其實香港人係會玩得掂呢類鬥智嘅運動，起碼唔會因為身體質素差太遠而唔夠做，但喺香港呢個你唔做奴隸就會俾人笑嘅地方，講呢啲真係晒氣啦

拖地都叫做運動, 我屌你老尾

而家準備起體育城 但我驚換多2屆特首都未起好 起好又比d乜乜體育會乜乜球隊霸晒

但香港有冰火玩

成個香港體育政策砍掉重練算啦，最基本宜家體育都係得專員而唔係署，甚至局級。跟著所有體育場地就咪撚再俾啲淨係識睇話戲睇畫嘅人打理，再將大部分奧委會旗下屬會直頭直接控制晒，咪撚俾啲屬會內部圍威喂。呢啲我諗有正常政策研究頭腦嘅人都輕鬆up 得出，但香港嘅環境大家明啦下。我會好直咁講，你想做運動員嘅首先你屋企人有錢兼支持你，但點都唔可以留喺香港受班柒碌氣，歐洲又好美加又好俄羅斯又好，咪撚留喺香港，反正父母有錢同支持你，冇呢啲條件嘅真係算鳩數。唔係話香港運動員垃圾定咩，我針對嘅只係宜家香港由上至下嘅管理根本已經腐敗到冇得再腐敗，留喺香港美斯都變跟車

我都覺得係
鬥身型體能就會輸比鬼佬力架
不過純鬥智力香港人應該有得贏